[求高手]有冇識Designer 想合作寫App

依家整緊個交友app
需要大量 背景圖／其他素材
最好識畫PNG 或動畫 或識畫人物 或識畫ICON

** 唔需要任何Program技術
** 我有份正職，寫既速度未必咁快，大概一個月左右

APP 既營運成本 每人負責一半
APP 既持有權 每人50 50

有意留TG

我過往既作品：
圍讀:

搵失物

我可！

Designer真係好重要，第一眼望落去唔靚、唔friendly就刪得

經歷過兩次失敗，學會左呢個道理

點解仲會想整交友app

不如com好點交友法先？

有人就會有諗法
所以搵左人組班先

打算有幾多人？

市場滿足唔到用戶需要

一個Designer
一個Programmer[我]
可能多一個Marketing

巴打係認真搞定係玩樂性質

認真搞，不過個人認為唔會搵到d咩錢

我可以 但要5月中先free到出黎制唔制

認真交友app
定交配app

你做完先搵 design
希望你 ux 無野執啦

why not both

以簡單為主

有興趣可詳談。

有興趣
利申ui/ux designer

欠插畫師x1

畫男女頭像 或 可愛頭像
App 背景圖